{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67607&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주월정헌"
    },
    "text": "クッダン村に位置する伝統韓屋ペンションは、暖かくて居心地の良い故郷の感じをそのまま保っています。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時となっています。 ペンション内にはバーベキュー場があり、リラックスしておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺にはファンリダンキルが車で6分の距離にあり、月精橋と慶州大陵苑はそれぞれ車で8分と9分の距離に位置しています。 主な客室は三日月、半月、満月の客室となっています。 三日月と半月客室は調理ができませんが、冷蔵庫、ワイングラス、イリーコーヒー、TV(ネットフリックス可)などの便益施設が備わっています。 タオル3枚とミネラルウォーター2本、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、フォームクレンジング、コットン、綿棒、歯磨き粉、シャワータオル、ヘアドライヤーなどの用品をご提供します。 満月の客室はリビングルーム、部屋、キッチン、トイレ2つ、バーベキュー施設になっています。 ペンション内では炭とグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができ、利用時に4人基準で20,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキュー場は満月の客室でのみ利用でき、お支払いは当日現地にて行われます。 一部の客室は最大人数を超える入室はできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できませんし、保護者付きではない未成年者も利用できません。 火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されており、紛失や毀損は利用者の責任であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。 ご利用の際はご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この伝統韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "この伝統韓屋ペンションはクッダン村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このペンション内にはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはファンリダンキル、月精橋、慶州大陵苑があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類は三日月、半月、満月の客室があります。"
        },
        {
            "question": "三日月と半月客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "三日月と半月客室には冷蔵庫、ワイングラス、イリーコーヒー、TV(ネットフリックス可)などの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "満月の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "満月の客室にはリビングルーム、部屋、キッチン、トイレ2つ、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するための費用は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は満月の客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任について注意事項はありますか？",
            "answer": "利用者の責任で紛失や毀損の補償をお願いしており、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 459
    }
}